警察可以有紋身？

黑社會?

傷咁少？
傷多D OK?

Push

著制服睇唔到就得

係咪黑社會兼職警呀

還眼呀屌你老母死黑警

屌 傷得咁輕 蝕左

黑社會扮黑警?

屌
唔洗扮
黑社會咪即係黑警囉

手足輕手咗啲喎

黑社會

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

又係光頭

屌

著制服遮到就得好似

黑社會 黑社會 黑社會

大把差佬出左學堂就紋身
如果係有親屬做紀律部隊
就算有紋身、TEST FAIL都會收

送佢食開心浩園餐 仲有6折

推，咁似d監獄土炮紋身嘅

以後唔該日日佔領機場

黑社會扮警察

大陸仲嚴過香港 年年身體檢查，有紋身即刻革扯，以前去旅行識個大陸差佬問過。
好耐唔是有傻狗係更衣室自拍有紋身咩？

張相邊度黎？